{
    "question": "Berikut merupakan peristiwa kehesi kecuali    a.air dengan air\r\nb.tinta dengan tinta\r\nc.reaksi dan reaksi\r\nd.tinta dengan kertas\r\n\r\ntolong di jawab ya:)\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d.tinta dengan kertas</p><p></p><p>semoga membantu</p><p>maaf klo slh</p><p>semangat belajarnya!!!</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "22-libah-dapat-dikelompokkan-menjadi-tiga-bagian-diantaranya-1-221",
            "question": "22. Libah dapat dikelompokkan menjadi tiga bagian diantaranya:    1) Wujud\r\n2) Sumber\r\n3) Senyawa\r\n4) Bentuk\r\nA. 1, 2, 3\r\nB. 1,3\r\nC. 2.4\r\nD. 4\r\ntolong bantu saya yah plisssss mohon banget sebangetnyah, kalo yang orang islam itu pasti tau kan semua orang itu harus bekerjasama. \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li><strong>Limbah padat merupakan limbah yang wujudnya padat. Contohnya yaitu botol, kertas, plastik, dll.</strong></li></ul><p></p><ul><li><strong>Limbah cair merupakan limbah yang wujudnya cair. Contohnya yaitu sisa cucian, dll.</strong></li></ul><p></p><ul><li><strong>Limbah gas merupakan limbah yang berwujud gas. Contohnya yaitu limbah dari karbon monoksida, dll.</strong></li></ul><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>semoga membantu :)</h3>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A) wujud, sumber, senyawa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-a-cara-membuat-sudut-35-dapat-menggunakan-alat-gambar-berupa-j-788",
            "question": "3    a.\r\ncara membuat sudut 35 dapat menggunakan alat gambar berupa\r\njangka\r\nb. Mal elips\r\nc. Mal kurva\r\nd. busur derajat\r\ne. Mal lingkaran\r\nhode\r\nde pensil berikut au milinu lunak adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. busur derajat </p><p>itu diukur pake kaya penggaris yang setengah bulat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kondensasi-merupakan-salah-satu-proses-yang-karena-a-titik-726",
            "question": "Kondensasi merupakan salah satu proses yang    karena ....\r\n A. Titik-titik air yang melimpah sehingga menjadi air hujan lebat\r\n B. Masuknya air hujan kedalam bumi sehingga menjadi air tanah\r\n C. Uap air berubah menjadi titik-titik air dikarenakan tekanan udara rendah\r\n D. Air di bumi terkena panas matahari sehingga menguap menuju angkasa",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>D.air dibumi terkena panas matahari sehingga menguap menuju angkasa </h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> belajar jan maen hp mulu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Uap air berubah menjadi titik-titik air dikarenakan tekanan udara rendah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pilihan A = Presipitasi</p><p>Pilihan B = Infiltrasi</p><p>Pilihan C = Kondensasi</p><p>Pilihan D = Evaporasi</p><p></p><p>Semoga bermanfaat ^^</p><p>-Lily \u2728</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-program-aplikasi-yang-dapat-digunakan-untuk-mengelola-782",
            "question": "Salah satu program aplikasi yang dapat digunakan untuk mengelola dan menjaga keamanan atau program dari kerusakan adalah\u2026.    a. scandisk\r\nb. microsoft excel\r\nc. diskspace\r\nd. accessories\r\ne. microsoft word\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.scandisk</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu ya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. scandisk</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Scan artinya memindai</p><p>Jadi Scandisk berfungsi menjaga keamanan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "coba-sebutkan-langkah-langkah-mengganti-background-pas-foto-dalam-659",
            "question": "Coba sebutkan langkah-langkah mengganti background pas foto dalam adobe photoshop cs6\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Buka aplikasi Photoshop yang ada di komputer atau laptop kamu</p><p></p><p>2.Buka foto yang kamu inginkan dengan menekan tombol Ctrl+O atau melalui menu File lalu pilih opsi Open.</p><p></p><p>3.Kemudian klik kanan pada layer dari foto kamu lalu klik Layer from background.</p><p></p><p>4.Maka akan muncul sebuah pop-up untuk membuat Layer 0, klik OK.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ongey lah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-alat-alat-kantor-yang-menggunakan-teknologi-217",
            "question": "Sebutkan alat-alat kantor yang menggunakan teknologi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Peralatan Kantor:</p><p>-Meja dan Kursi Kantor.</p><p>-Perangkat Komputer.</p><p>-Printer &amp; Scanner.</p><p>-Mesin Fotokopi.</p><p>-Alat Penghancur Kertas.</p><p>-Mesin Absensi.</p><p>-Lemari Arsip.</p><p>- Telepon dan Mesin Faks.</p><p></p><p></p><h3>SEMOGA BERMANFAAT YA</h3><p>_IG @SANDRINNA_11 \u2b05FOLLOW ME IG</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-arti-kata-insaana-pada-surat-al-asr-adalah-a-hewan-b-tumbu-224",
            "question": "1 Arti kata \"INSAANA\" pada surat al-'asr adalah    a. Hewan \r\nb. Tumbuhan\r\nc. Tanaman\r\nd. Manusia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. Manusia, maaf kalau salah.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. Manusia</p><p></p><p>#semogamembantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "untuk-apa-program-adobe-dan-coreldraw-384",
            "question": "Untuk apa program adobe dan coreldraw\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Corel Draw merupakan aplikasi pengolah gambar yang berdasarkan vector sehingga banyak digunakan oleh publising dan percetakan, sedangkan Adobe Photoshop adalah software yang dibuat Adobe System yang berdasarkan gambar bitmap yang biasanya digunakan untuk editing foto atau pembuatan effect.</p><p></p><p>smoga membantu,jadiin jawaban terbaik ya kaa thanks :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-perhatikan-gambar-di-bawah-ini-organel-sel-yang-berperan-dala-869",
            "question": "1. Perhatikan gambar di bawah ini!    Organel sel yang berperan\r\n dalam respirasi scl adalah ....\r\n A.1\r\n B. 2\r\n C.3\r\n D.4\r\n 2",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mohon maaf tidak ada gambarnya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "peralatan-keras-yang-berfungsi-untuk-menjalankan-instruksi-instru-578",
            "question": "Peralatan keras yang berfungsi untuk menjalankan instruksi-instruksi yang diberikan dan mengeluarkannya dalam bentuk informasi disebut\u2026.    a. hardware\r\nb. software\r\nc. hard disk\r\nd. input device\r\ne. RAM\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Peralatan keras yang berfungsi untuk menjalankan instruksi-instruksi yang diberikan dan mengeluarkannya dalam bentuk informasi disebut\u2026.</p><p></p><p><strong>A.</strong><strong> </strong><strong>Hardware</strong></p><p>     Hardware yaitu peralatan dalam bentuk fisik yang menjalankan sofware dan juga peralatan ini berfungsi untuk menjalankan instruksi-instruksi yang diberikan dan mengeluarkannya dalam bentuk informasi yang digunakan oleh manusia untuk laporan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}